平時寄快件個紙盒可以邊度買到？

價錢幾多？ 叫左fedex上黎托運，但買唔到紙盒包裝

郵局有得買 正常速遞公司都有嫁啦